女朋友咁樣係咩意思嶺

今日留意到佢成日半夜三更成人同另外一個男仔snapchat姐係點，半夜三更係真係4點幾5點，之後佢又成日6、7點先訓，第二日問佢佢話做功課做咁夜

你話呢

Fd嚟之麻，我同佢冇野㗎，唔想你亂諗先呃你🙂

我愛你

係咪真

樓主小心

正常社交

都話咗做功課 你又唔信我！

唔好嚇我

你地唔好再亂講啦 我係佢女朋友

我先係

你做咩偷睇我電話！！

你唔係

搵定第條女啦樓主

大家都唔係得對方一個choice

我真係好愛佢

會唔會同外國d親戚吹水

節哀順變
搵過個啦施主
過左去既野係唔會返轉頭架喇

No ar 個男仔我識

佢話無

家陣唔洗交功課咩

個app就係咁用架啦

帽事既

之前都講過叫佢早d訓 佢唔聽 一直以為佢做得慢先要做咁耐